[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [338] 佬係型棍好男人

[center]
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

[center]

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

繼續食nonkit
未搵到更好食既

有時我寧願個男人惡少少會話我好過比我恰

含啦八婆

收嗲啦肥婆嘈嘈嘈

即含

你唔夠霸氣

太長
就咁 收嗲啦八婆就夠

有特飲未

躝啦

我老母之前仲串我個人咁強勢都嫁得出
好好彩

小氣簿
如果特飲會更飽
檸茶幫助消化

學到野

骨精強

阿女 你咁都嫁得出 執到啦

疑似m底

一個好強勢既肥婆話鐘意男人強勢d 一定係伏黎
一強勢就gg

可能m底

未到

佢話我又唔理人又唔識關心人講嘢又直咁難頂都有人硬埋單

講到埋單有啲誇

我咁演繹番姐 佢好似唔係咁講

我不嬲都話我性格西 呢樣矛呃人

睇得出
西女人

S巴扎花work 唔work

今晚是咪一堆hell mode房

禾叫娜璉

唔識

得萬6戰力係咪唔使諗

禾已經改過緊
希望可以同人正常相處

3帶1應該得

17戰力frd 求carry hell mode 5014121

17k

想問下有冇大大可以幫手打活動HELL
537-3455

好難搵到3個

左幻神 右幻神 幻神在腰間
龍化在胸口 龍擋殺龍 CY好Fuck

-1 -1

太遲了不了

禾未見過你 唔怕

消失左
Rip永遠懷念s巴

無晒人

未見過都驚左了

呀文，呀武

太早

暫時冇事 佢都話紮花靚

呢招使得

一個鐘後
屌你老鼠d花謝既

S巴卒

Sba的花兒謝了...

又過一骨

收到風

我聽日48000石了

Thanks 肥婆 維巴

唔出泳裝池我唔會抽走任何一粒石
你留嚟抽龍胖日?

基於牙肥係西女人
以後叫佢肥西

多數龍肥日
之後再出限9成清袋

48000石都唔知夠唔夠抽龍肥日

肥西特別臭

好彩你平安 今晚少d呼吸

臭肥西

唔好笑住
入左紙打龍絆未？

緊係無啦 偷偷地打

幾時有龍肥日預告

一日買兩次花會有discount?

要落美極

暫時性安全

hell mode 求大佬Carry 875-6726感激不盡

-2個大佬

hell mode 求carry 100 2153

怕咩

905-7966

非現充表示參與唔到話題

主要討論牙肥西女人

咁快2次都秒滿

法唔法國中神嬲食完爆菊就少咗好多上嚟

都怕架

thx 大佬

覺

18k光隊 求carry hell
338-7393

佬你杯特飲

真男人怕咩

其實活動送把3星武係做乜9既

賣咗

好女仔

咁我係 中

呢間嘢有冇腸腸食

飲埋呢杯 熊yeah嘔到似

點解

好彩冇特飲

1.太飽
2.唔食生果(我杯oreo薄荷朱古力)

食間冇
但d野好撚好食

熊爺s巴佬認證

德國腸？

佢個日係咁話好飽好飽

搞到禾都想食了

18k光隊求carry hell
439-8710

有9甩晶晶鳥

-2

我食多你地幾啖羊

答完覺繼續潛水先

禾宜家十分相信Noe 妹既推介

-1

捉你老細閹佢一波

必叫肉眼

結論就係肥婆話自己肥 佬同熊爺話自己中央肥胖
但係佢地都係食好少野就話飽

明明大家食差唔多份量嘅野

多謝咁多位巴打

咁遠佢唔去啦

睇到禾塊medium rare又想食多次鳥

影到好靚

三勇教好似共慘黨咁

大菇菇好好食

null bb真係唔見咗
發生咩事

冇食到

null神呢

失蹤人口：
檸檬
中神嬲
日文巴

日文巴係忙 早兩日講過
檸檬巧似嬲咗我地

歪啊？

好似唔係我地

即係我啦
算囉

@s巴 佬

有冇大佬 7294241 hell

下次去食lunch先

黑松炸牛？

可唔可以形容下咩味

G大大又curry

唔該晒

剛碎
ho fuck ho fuck

入口好香黑松露味
趙左出有淡淡牛柳香

都係肉眼好食

又屈

熱唔熱氣？
黑炆炆 睇唔出炸到咩地步

大佬真係巧勁

係

巧脆

試下ok.

好多真有錢人

隔好耐先食一次啫

有錢人太多🙏🏻🙏🏻

做孝子姐

我仲未食飯
放左工好耐等緊女朋友大人收工

大家有眼睇邊個偽毒啦

你

女朋友大人

其實結左婚會唔會仲屈機

唔會

未婚

又想試又食唔到咁多野 都係多人去好

想問下依家有冇大大可以幫打活動HELL
797-0976

嬲了
唔出來食飯了

現充偽毒list:
佬
有情巴
熊爺
noe妹

我簽果份係僱傭合約

797-0976
-2

入番龍化卡

797-0976
-1

好 !!! 等等

龍化卡呀巴打

同老豆老母食飯又唔duck?

343 1392 hell 求大佬

醉曖龍絆ok?

銀章刷冰關好

中級

你刷晒金？
我諗住刷完金刷銅最後先銀

死火
係咪我太廢

未
3千金 300銀
最後都係要刷番銀

初都出銀 最後先刷

mk聚唔計咩

唔夠龍化

咁你jer係話埋s巴姐

咁依家我可以點.....

發生咩事
我初戀唔同左樣...

人地大個女啦

你要2 3 4 位npc各一張 無要去換

試多場 差太遠

咁大鑊......
我無曬覺醒之露

相隔咁多年可能出新小說

393-9378

-1
活動HELL

4712662 hell!

3千幾金,仲有成咁多日,點算

兩星個壺有冇

3星好似幾百露一張

打日任
之後唔好再打

唔係4星卡黎咩,記錯左

234星都有

中級30場有冇人gun

.gun
慢慢打ok
有排都未完活動

9987807 hell go

仲話自己醉曖龍絆

中級洗唔洗係度約...

Li好悶

口號黎

醉曖都要玩足咁多日
適當分配體毛落活動
唔可以打太多又唔可以打少左

多謝各位幫忙

聽講好多人棄驚

9987807有無人好心幫幫抙

234星都有 2星打平時關會出突滿都有8％ 執一執 打親raid都要用架

好呀.....我去望下先

D灰擺係度都冇用

未雨綢繆
有灰同蜜糖旁身先有安全感

悶過龍胖

爆jor機,已經棄左

2星10%

打多啲神裝低價賣
整冧個市

而家234星龍化都係
23都一行但3星數值低好多
建議用2星

有無必要一日打兩場？

7511393

一日一箱
14:00 reset

呢到D大佬真係好carry

打唔到,曬時間
連黑龍都唔跌野
都唔知打黎做乜

再打無好野出？

Mo
打高級 出Ex仲好

唉，有無人要幫手？兩萬一戰力應該唔會雷大家

張卡buff左宜家先知

如果成隊抗咒用2星會高攻啲啲

差320金幣就帝國畢業

我全隊都唔抗咒

國王得50%抗

但每日箱讀左心, 9成出銀

我而家想要銀

而家我諗嘢愈來愈似牙腸
我想啲關出難啲

出關hell mode呢到推po去得好快

掛住牙腸了明佢感受了

出難d先好玩, 唔係會好悶

佬開房打真龍都推得好快

隻垃圾raid boss咒得個幾秒鐘仔
由尻佢啦 又唔係真龍40秒

回呃毛多啲

首先會比人抽水抽十個回覆

有人解姐
之前唔帶奶都a咗陣
佢有啲位係長啲 好似係

都係當推post啫

有冇人鍾意食牛根多過腩
次次冇得揀要雙拼啲腩都比晒人食

牛根煮得好食 正過腩

淋之之好食
唔鍾意食腩
同我一齊食台灣嘢嘅人都好著數

個爆炸咁易避都避唔到 抵你十五秒
其他係八秒

網絡欺凌既被害者感受 你明咩 email熊

踩紫色一條條個圈會中 除非有盾

Ok la

我食腩一般般根

極限操作
換另一隻等你隻主控俾CPU行埋去
再轉返隻主控
CPU控唔食場地效果

開2技果時唔踩都冇乜所謂 反正隻奶會解

和老細成日幫我清啲腩 不過有得淨牛筋一定叫

跟住佢賴我 話我搞到佢肥咗好多

雷gary 點出一技先打得多？我都係打到一下

瞄身

入唔到驚

半個鐘一個房號都冇, 龍肥已死

hell場有冇人得閒carry
9234915

有冇大佬打場真火/水?

xs max 打緊真火hell

跟

細佬o唔ok?

788-3373 真水

-3

S巴佬化

咁快？

悶死左

你開？

房主走咗 唔關禾事

粗重野等我黎

8332239

真水，我諗我林bb應該係頂配，但第一次打

5634065先啱

唔係熊貓喎

唉，抽唔中可以點，點做到64xx?

大佬，入返黎好嗎

你睇下維巴先叫頂配

9479722，再來！

我d卡都100，差建築

你未50環

Hell-2
034-3743

禾女僕係頂配

JJ插沙求帶 16人協力大魔王 5574627

我差隻熊爺

Shit 斷線

8733650

肥日希望抽到4隻老泥5隻熊爺

求帶打HELL
649-5516

大佬們，唔好嬲，經驗不足sorry

終於都完了

.gun

唉，我都係返去睇下youtube先，大佬們，辛苦了

就嚟想買爪

我既朋友去哂邊

要等S巴帶完另一場先

49同50唔係多粒石仔？多一環勁d?

牙肥d建築仲高過禾

萬聖光槍用534係咪冇434咁好？

-2-2-2-2

點會,但唔需要534住

感謝各位，唔知做咩斷左線但過左

我未必夠力, 試兩場

見佢534招技好似冇434咁實際
但升咗524了，好想谷晒d資源落呢隻
利申醉曖早見jerjer

THANK 仲有30秒

光槍攻擊技黎,點會唔實際

S巴維巴大大力

真水！今日過唔過不sleep!
1681673

Buff爆擊率大大力打佢老母好似抵玩d呀嘛 好似係
點識咁多呀

傻HI

萬聖光槍真係只待真龍, 一定會打爆頂配比佢

hell求curry428-3698

未必,到出真暗應該出左隻更強既
就好似JERJER果時都係吹奏拎黎打真水咁

禾個肝仔黑過你

我姐姐宜家過唔到咩慢姐

劍卡值得4突?由第1張買起好肉赤

我想問下真水個condom係咩玩法？

槍爆擊冇乜所謂

有矛人幫打hell

我打佢會爆？佢一出condom就等佢放瀑布？

一人入一個, 等瀑布完可以行返出黎

我不能接受

其實可以照打 唔好跟教練隊就得

我打個condom, condom會唔會？啱先打打下得返三個

會唔會爆

泡泡好高血, 正常打幾下唔會爆

Ok好啦，

乜有血量嫁咩

2+1未

有
d狗咬個泡就會見到血量
但炸仁一踩直接爆開

有無大神可以幫手過HELL 得萬9戰力
367-1402

但自己打會打得爆咩

打raid用早見加攻會唔會巧勁勁

唔會，我地打唔爆
我成日係入面打條龍

玩家好似打唔到個泡架喎

開荒既時候d人仲話唔夠傷打爆, 後尾好快就知係比你入去避瀑布

hell 求carry 感激大大
153 5489

打唔到
對玩家判定為友方 所以玩家打唔到
對系統判定為敵方 如果條龍死個時 仲有泡泡在場
要等泡泡爆哂先完到場

ai控?

自己控同避咪得/裝安息符
想知係咪16人一齊加攻

用家康入去疊刀傷有無得諗?

琴日咪講左冇

下條真龍如果好似呢個raid boss咁四圍衝都幾麻煩

台仔吹到母愛家康真係笑到仆街

3ke係咁叫人裝母愛

無追POST

2+1勁過3+1？不過我都出唔到3+1

現場放既sup技 16條友一齊食

pish
-3

真光咪四圍衝囉
準備用維維維維企定定輸出

屌我賣哂張垃圾

-1
thxxxxx

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [336] 唔玩了

有冇大神可以而家幫我打hell

感謝大神自己唔小心死左隻都重淨幾十秒

153 5489
我都等緊大大carry 依家差一個

142 8832 hell 求大佬

超水都係咁撞啦,真水咪又係乖乖地
真龍左就唔會再咁

但真光招撞係技嚟

求大神carry hell
9157888

7846314
求curry hell

真龍要搞咁多花臣黎迫你走位/閃大招,加埋時間loot,佢一定無可能set咁多衝俾你囉

到時睇佢衝到好似之前個老憑試練咁

家康1技被收皮

佢主技係狗衝 以往咁多隻撚遠攻
出番隻撚近攻都好公平

出多幾個遠攻職先算

維維維已準備好

早見加攻應該全部大大力先大效益

點知最後 近戰又贏

2技回血連gay補都唔駛, 到時真係維維維維

法 補 弓
仲可以出咩遠攻

最爽係真風易打到唔落佢都冇所謂

火槍

4/5工人

公平d,真風撚近戰,真水撚遠攻,真光真暗2樣都撚

跟mon hun 出輕弩重弩

馴獸師

刀傷又贏

學白貓出龍女
騎空士

其實係出 龍人格鬥職

唔該兩位巴打o既幫手carry

龍都係邊戰喎

即係拳，咪即係近攻

近戰

龍肥如果出新武器又復活

馴獸師學pkm可以遠處叫隻寵打

近戰永遠都贏

一有星沙就手仔痕

出拳都好 幾鍾意拳職

打到好似跳舞咁嘅職最鍾意

諗起公主踢d職
個機械士好屈機，無視地形橫掃

仲差好多把星沙武未造

出下啲特別野啦
長鞭果啲
黎黎去去都係果啲武器好悶

Jk都有個槍職幾好玩
不過放落龍絆都係變弓

學盾勇出盾職

巴哈教拉boss 轉圈都幾有用

可能出網球
聽講打網球可以打到上宇宙

出淫遊c人
彈琴加buff

求carry hell
2600084

以前cc有啲角真係淨係跳舞上buff

你即係要我開完技企定定係度跳足幾廿秒?

出 pole dancer
又可以拎枝棍打
又可以跳舞+buff

FF

三國志大戰個大小喬
跳完舞落隕石炸落對面座城度

絕代商驕真係好好睇

扑左

Sorry
忍唔到

喵喵喵

再見了牙肥

師兄咩料

岩晒我wo

得罪講句 女仔白+馬尾已經玩哂

傳送門

蜜柑

Hide Blocked User - 昂山seulgi

牙肥轉親d po成日搵唔到個#1

我以前刷咗勁多首刷都冇蜜柑
最後我拎個靚ac同人換蜜柑

跟跳既秒數有唔同buff
10秒+攻防
20秒+霸體

我唔扑人嘛

禾白貓首抽粟米拳

跳舞時會上嘲諷
其他人要幫手護主

蜜柑係邊隻
已經唔記得
第二次新角
有隻綠色機械人拳
抽唔中就棄左

粟米超正 之後有冇出新粟米??

我係紅蓮

整 玩到夠整多一把武for下個pool就得

橙拳
第一批

你講果個係mio 好似係

冇

以前最鍾意粟米

等睇下肥日出乜先 抽唔中/重複有就整暗弓比禾裕貴豬豬

第一批 有個阿伯超勁
有條女有即死迴避好似

樣衰果啲好少出2.0

水刀 大波女角

果啲首抽勁搶手 刷咗幾個比埋人都未中蜜柑

佬最愛

等我仲去google邊隻係粟米拳...

第一批好少出2.0 出都係女多
有鳩注定失敗

一開始唔知
吹奏紅蓮
抽左一晚出到紅蓮就開波 深感中伏

阿伯起手 宜家個ac仲係到得閒入去抽下野

正野

阿伯愛好者 - 佬

果時軍師劍同三星王女勁啲
再之後出牙銀劍就收晒佢地皮

正呀 出埋歌莉仲唔抽爆

耆齡王

即係邊隻
有冇圖睇

133 6852 hell 求大佬carry

鮑姐

有情巴禾要遲少少 sorry

最記得係海歐 出左好似3 4隻

囡囡唔批?

軍師
牙銀
王女

好似唔止

嘩屌
有印象
係咪仲有隻獅子劍送 但都幾勁？
我太非咩都抽唔到
我玩獅子劍玩左一排就棄左

打咩?

係 青頭仔嚟

我啲同事仲有抽白貓

活動銅同銀 一齊?

我個ac送咗比人 玩唔到咁多驚

遊戲太多

......sorry

1200前一定得

sor 太廢了
094 5185
-1

GUN

好期待今期龍肥日

要帶條女女食好西換玩龍絆既時間

最近忙到時空貓都唔得閒玩

盧卡暗短ok?

想問下中毒同刀傷其實大概幾耐 (eg幾多秒)?

好奇知下嗰隻毒龍 毒特效嗰15%其實會可以有幾多dps

歪啊

li冇人玩鳥可以DEL

我都想佢出暗短

G持

隊友問題

斷線過唔過到

斷左
但係過左 多謝大佬們

有冇人想打五場真水

畢業

唔急既 氹掂囡囡先
唔想你棄埋龍絆

12點
沖個涼先

得4000金

仲有7日呀 咁快打滿我地點過

換唔到架

好彩我打機都仲自由

Ready

好吋

我都有架我宜家可以狂打

100場真水

我想幾時打就幾時打

咁係睡眠抗性不足

唔係 湊阿仔番學個段時間打唔到

又呃囡囡你訓左

係氹囡囡訓左先玩得

要站水泡躲瀑布時，注意可能會遇到一個問題，就是水龍站在泡泡上面XD，這樣那個泡泡根本進不去，為了避免這個狀況，水龍在開泡泡到放瀑布之間，還會有一次衝撞，也就是位移，這時近戰就要盡量引水龍往牆邊頂，不然他衝撞停在水球上，就一定死一個了

水球只要兩個人同時觸碰，就會爆炸了，擦到也會

屎忽撞桿都唔得

雷狼巴係唔係到?開得了

開波！

果時玩公子

初級3319452
你地差幾多?

食女嬲出現了

2近攻拉左上一人企一邊就冇事
3近攻其中一個要早少少入都冇乜問題 最緊要係拉頭個位靚

求hell幫手 2118915 -3

爭500

銅打boss咪有

夠數出聲

可以打銀
銅可以auto

Hell求大神幫
403-2132

你大我呀

睇巴士佬 我陪佢打咋

7269037

我無所謂 不過我記得刷完5000金 同1000銅 銀係爭好小

中4451498
狼巴NULL

隻boss頂到10秒

LOAD耐過打

如果禾有love...

啱啱激情討論白貓

超得換左咩?

感謝各大大

白貓有咩好港

求大神過HELL 打左十幾場街場都FAIL
004-0342

見到你個名 我都好想幫你
不過我都係等CURRY既戰力

次次都差少少 想死

講以前有個叫佬好鍾意啲阿伯

有冇兩場真龍

2087183
-佬

訓著左

打真乜好

只打真水,其他假畢業不打鳥

有無睇差幾多?

你地有幾毛 清埋佢訓 ？

hell 求carry 512-7423

真水兩場0704140

感謝咁多位巴打
點解可以同街場差咁多

你訓走先
3個都可以打

打多5場

超人棄

Hell 18K x2 091-7818
求大大力carry -2

真水-3 ! 真水-3 !

矛人 算

你地有無人帶奶?

好,咁我去繼續打金章算

有

已經977銀

我想打 但li auto緊10場

感謝

6230684 hell求支援

有無人想打中級?
9072278

岩岩開始前好似300左右 你地都應該都可以收手 淨番既打金章都打都番黎 thx 有情巴 雷狼巴 null神

好橙 我話打30場中矛人理

佢地小圈子

打完

而家打唔打
得返你我NULL神
1356201

邊有

秒滿又開始搶位幫手

Mon post

仲比熊爺笑

醉曖乂龍絆

入未?

感謝兩位大大力巴打嘅幫助

咁快畢業遲啲又可以瘋狂真水

5397754
-NULL

仲有冇人carry hell

排一百場街場不如上黎求carry1場

有人打中叫我

冇晒碎

Weak

唔使求嫁喎 好似係
Btw巴打個game名識貨

GOT終於追到第8季

睇佢爛尾

有情巴差幾多

第7已經開始爛爛地

仲有冇人打hell

11XX幾了
無晒碎

岩岩食左6條毛
有冇一場真水

我有7毛
你開

真水946 0892

仲有無

我無毛啦

有人打既我食毛

召喚佬比d教訓你

拎完包有12毛毛

真水-2! 真水-2!

無人
del game算

有冇3場真龍

Gun 3場真水

502-6618 真水3場

咁樣屈...

謝謝

3Q

4/5

我都係
得junk水仲升緊

5/5

餵奈亞拉托真係好核突
全身係到震

仲有10日就轉pool

有預告未

琉卡

冇晒石，最好出水屬男人，可以SH

有冇人而家可以解hell日任

想棄了

琉卡都冇所謂
最多唔抽等多3日抽西遊記

歪歧視

唔抽姐係又100抽

下回預告 失落的龍絆日
迎來水靈之弓手 琉卡
眼見妹妹西莉絲的成長 作為哥哥的琉卡不敢怠慢
將會以全新姿態出場

敬請期待

哥哥NAM LA
妹妹就夠

Last idea好似就收檔
我大龍肥又贏

禾得閒 唔知夠唔夠人

真 問問問都轉左會

都沒哂貨
搞活動又屎咁樣
衝完故事都唔知仲有咩做

全巴個#1, 假龍叛真最愛龍肥

佢龍肥2天前

Last Idea post原來Civil War緊

偷睇緊

睇下先

呢度原來咁和諧

頭幾廿個po都係屌嚟屌去
好耐無見過紅色size6

紅色size6->佬求carry

龍絆又羸

萬

諗起法國賭神

見到寶寶都鬧埋一份

小二 來二斤花生

龍絆清泉
被人屌走左個好玩家

好似鬧完交了

依到係大家庭 好和諧

老任真係好佛 賭神只係走得前過我地

好溫暖
龍肥有愛
連海豹都侵埋一齊玩

法國賭神皮爾卡箱大戰今晚打老虎

都唔知邊個有份屌 屌得最大力

搵唔搵得返張圖，好似係同鯨蛇開戰？

你咁樣單單打打 真係小器咗囉

如果龍肥日真係出琉卡...

舊時放埋#1
宜家都唔記得賭神講過啲乜
有冇link重溫一下

死人水你都抽...

全巴6月8含唔含洋腸

我鯨不死身 無限復活

點樣含法

龍絆日會唔會出返以前限定角出黎

會出返絆日角

會出返龍肥日既限角 但冇pick up

all in

會呀
上次妹弓0.17%
呢度有人照中

依次冇左龍符應該高好多

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
寧願中妹弓 都唔想要風劍

走入li 見#1 以為自己撳錯 出番去再入 又係輕鬆龍胖 望一望topic 望一望樓主 屌！比人撚

高好多機率中pick up以為既龍/角 好似係

係0.0788888
我應得架

歪中機率極中

記錯
sor

我都想中

識play

龍肥日出早見阿

要問肥婆 你得唔得閒含

Pick up以外5星唔計中

出黑化細妹未

早見真係好正，最鐘意萬性個造型

差一隻女女弓

3星黑肉光弓

首抽 暗弓暗龍

諗起有人扮抽唔到妹弓 po開房圖出賣自己

想睇cap圖

講緊食野？
應該唔得閒了醉愛返工

原來禾有房入面張圖

唔係講食野仲會係乜

開頭以為有新角色

台版快撚d跟
我買爆mana

諗起就好笑

想問好耐
其實即係食乜
德國腸？

Hell 求carry
9262468
入左房會推唔到

有咩特別

幫你推

如果有埋上文下理就perfect

佢果時同寶寶日日叫春話抽唔到爛叔 妹弓又冇

最緊要唔好出琉卡
你地中咩都無問題
我可以抱大腿

星期六夜刀吾得？
禾未同過你吉吉

想快d還晒錢 返緊兩份希望可以捱到呢種生活一年

返兩份
1FT 1PT?

寶寶訓左佢就開房係到曬

叫完先中 好似係

係 朝早9點返到2點 3點半返第二份收11點半

過左未

好chur

推

我就爆左機了
享受左半個月
係時候回家喇

遲啲出白龍

mo duck含含

又提
又諗起小妹最黑暗的一天

果時都唔玩啦,關我鬼事

Del左？

斯伯奈克大討伐戰 HELL -2

好似果日晚夜岩岩草夠1500先中

未,不過照計就衰過龍肥改革,如果唔執都應該半年後先有新野

到時又有第二啲新驚
不過我醉曖龍肥

想去進修下 所以要快d還晒錢 發覺自己真係咩都唔識 雖然都就30歲先諗住去做學神.....

多謝
巴打好勁
平時街場21000戰嗰個3分鐘先扣6成
今場2分鐘搞掂

諗住學乜

等等, 入緊驚

冇左

打完喇喎

推po

-2！-2！

sor

屈夠未

諗就諗住跟朋友做電 1516緊
還晒錢應該出年年中 不過第一時間去考車先

平時打開-0:10超時完場
有G巴變1:00前

一齊做電電

聽講水電都搵到啲

學師時間都唔短 諗緊

肥婆時空貓出新男人

電gay工程

有一個fd就搵到嘅 做後備電 保養 不過有時返24 另一個係金X做 好似麻麻....

我中五仔要讀都應該去建造業讀

做安全佬

讀個急救先

成日聽過fd講 安全佬 其實咩來

安全佬好搵，行下site寫下report捉9人唔啱安全守則就得

影鳩人唔安全工作既相 再罰鳩下家錢

瀟巴都係li post
上當年瀟巴都係四幻神既水劍

如果醒少少 唔為啖氣 可能而家仲好爽坐緊寫字樓 不過算了炮仗頸都

咁你唔岩做工程喎
我地除住褲返工等人插架喎

宜家仲係Li post罵戰緊

我本來做開狗 係呢兩年先變做咁 之前我比人老母前老豆後都無野

醉曖壞掛

佢把水劍生咗銹 所以先斬唔入慕慕

我亂入左Li post

太多雜念（mk食女）影響發揮

再鋒利嘅劍都有生銹嘅一日

真 場主得萬八戰

一陣比你老死屌返你出黎

我入左去想救佢地返黎

我係去搞亂檔

叛逃竟然去li post留言

落井下石

原來熊爺先係真龍叛

我醉愛龍胖

2天前

捉到你啦

隔離連個post都係你開

一齊玩

抽唔到大波

我棄咗了 琴晚一口氣用晒11萬綠色石

活動有單抽卷卷

我仲有幾箱版要影箱 唔蛇去玩龍胖了

係時候支持佛心遊戲

除咗公子月卡 其他都唔課了 諗住一個月要留到萬二到萬三蚊

依家月月月供11000
依家銀行戶口得返400過到28號

好重手

哥出咗張auto八比我 除咗火車 我有時拎佢食埋早午 呢幾日都5點幾6點去買定老吉下午茶當晚飯 用少好多錢錢

要唔要多個細佬

我朝早份工幫佢手 圍返一日用佢100 一個月都得3000幾蚊

Civil War

li已經出動到老母了

好激烈

一隻game可以睇清楚哂沒打過機 窮J諗法
係SE社先俾到我地
龍肥摺埋啦 你有沒戲睇阿 最盡都係法國難服侍

好頂癮

可以玩到死老母
Li又然

龍胖po真是好地方老屎忽又好人

果邊好狠毒 睇到好驚驚

唔夠人講了
玻璃心碎到一地都係

錢我俾得起
最忍唔到就係暗nerf機率俾人當傻仔
佢唔係真係以為無人會知下話

速咩食文化
有d遊戲就平衡到課金同時間問題
龍肥一千萬刷左未

花生友-2! 花生友-2!

死黊佬

然後仲有人認為打黑龍係勁裝 cls
黑龍裝咪又係打返黑龍

龍肥farm真龍係為左打另一條真龍
LI farm條龍係為左打返個條龍

死基佬

大家come back龍絆啦

場外真係唔夠LI好睇
龍肥要爭氣少少 我地需要法國支援

日本仔之前都屌龍胖改機率
就係呢個活動第一次出嗰陣

好痕牙

想鬧CY好耐
幾時抽賤貨唔使10抽10抽咁抽

真係垃圾驚 小小野都做唔好
出幾多真龍都無用啦

次次龍肥都唔夠油燒起黎 太弱了

呢度點解咁和諧

龍肥日如果出琉卡
我立即屌到CY死老母

開頭聽講都唔和諧

你實屌到

300個post了
想屌到CY死老母

出硬
隔多四個月就係琉卡

好左好多,以前抽2星武器2星龍符抽到唔想再抽
有幾次抽完龍就算
d物品位狂爆

是時候要屌CY了

2星龍符依家五星二圍wo
真係要屌?

主角個妹幾時先肯出
由復活節拖到聖誕節拖到依家都冇影

浴衣琉卡

依家要玩埋特效

今次如果真係出龍肥版早見
4個月後幾乎龍肥版琉卡confirm

主線都未到 最快出年佛誕

主線一日未救返佢個妹一日都無機
除非出黑化ver.

性轉流卡

主角日日係自己座城都唔知幾happy
已經唔記得要救自己個妹

人地啲驚成個故事出晒架啦
學似你龍肥咁咩
個主角四圍開後宮
個妹都死撚埋
隻驚執埋都仲未救到個妹

死咗仲救嚟做乜 不如珍惜身邊既囡囡

實妹唔屌得 以前得阿妹玩就梗係玩阿妹 而家有黑乜野比我都屌黑乜野啦 波大腳長有獸耳

come back la

聽日有冇人一齊睇john wick

撚完狗
返來

睇左比於超

372 6222
Hell plz help

琴晚又玩到得幾萬錢錢
食晒低中蜜糖同70張skip券
係開心仔嘅

睇見d窮J思想就覺得巧笑

Where

咪LI post

謝謝三位
龍胖有愛

一個post真係睇清楚窮J有幾多時間
唔怪得我沒虹啦

享受過程 不嬲都係失敗者既推揣

唔想打寶又邊有過程

驚都唔使down啦
全block係煩惱

睇完肥婆好朋友既說話
法國禾地s大佬g大佬真係好好人
要珍惜

識架？
唔怪得有d熟

打咩關 咩level 跌最多 銀幣？嚴重缺貨

萬字頭果個
牙肥best friend

梳囉

依到d大佬好好人
而且仲有幾個隱藏大佬幫拖

好奇想知 隻驚留唔住課金玩家
執柒左 啲人可以玩咩

禾大佬不嬲都咁好人

萬巴咋

佢份人係咁
龍肥老屎忽黎

課金無問題，我一個月都課左4萬yen買齊月包同2次618
但你偷改機率唔講要我自己做傻仔打完先發現就忍唔撚到

退款未

COME BACK LA ALL IN 龍絆

Itune 卡退唔到

唔好再B寶寶
要收埋堆d gif圖

陪禾睇未呀ii 禾想食爆谷

不嬲都唔做退款友

介紹囡囡俾我識未

Rip bobo

唔係退返入app store到咩

係都我自己食先啦

就算退到都係入返龍肥

r乜鬼，未窮到要乞返個2千銀黎用

肥婆
我最叻食口水尾
唔介意

大佬
請我食飯未
我要一罐寶路就ok

班大佬爭hell場入curry新手
仲有d無哂毛都照陪你打到最尾一秒先離場
我愛龍胖巴絲打

又冇晒罵戰

咩是寶路

維維維維 防衛1000萬左分
都入黎幫我打
幫左好多日

真．醉曖龍絆

好痕 成腳係咁比蚊咬

搵s大大
我都排緊隊做花王

又想入去嘈了

Bobo隱性rich

我要貓糧

好想鋸扒扒

想食洋腸

唔係 肥話呢個萬巴唔係佢fd
個萬巴都話自己唔係舊登玩cc個個萬巴 同名only

幾時過黎灣仔
我拎定

Nonkitchen
依間一致好評

唔敢比人見到我個柒頭

Cc果個好和平理性

巧遠 禾大西北唔過海的

禾大毒撚唔見人的

睇戲姐又唔係望住你睇

一入龍肥po就比人屌

佢自認左唔係同一個人啦 之前有第2個cc老屎忽問佢係咪同一個人

睇課量可以分到
Cc果個係s巴級

[url][/url]
一個都冇

又辣左火頭

Raid中級

原來你講帝國 超級

個個都mon緊 li post

都會有影響 我搭車d人寧願企 都唔會坐我隔離

食左幾斤花生了

抽埋龍絆日 就4突利維打真龍

下次問清楚d
以為你問活動銀幣

之後先有條友嫌我樣衰彈我鐘 又提起傷心事

我唔係mon架
我入埋去討論

周圍點火

我max左釣魚技

釣勝於魚呀

more please

13:01
巴士佬 磪有情 夠鐘食飯打兩場真龍喇

無啦
命苦
無人地份工咁閒
雖然佢收印度盾

想跟一埸

同埋日日比人搬老母出黎好不孝
下次先

每次都係跌2，3粒

2個鐘後可以入白貓止痕

試下先

真係得2，3粒

育成驚就係要慢慢嚟

等多我5分鐘

都唔算升得太快，但最近又開多條龍幫手起屋

total 4 條now

唔爭在開埋第5條 d建有排你玩

享受遊戲

我都就嚟

我可以打2場

我OK了
你開

岩岩一放lunch去左隔離食花生

我都係 唔食了 唔知邊到J起好

0625995真水2場

係我就用姐弓開場 唔好就範

FULL

又話個個去左LI POST食花生

食完啦

1158460 -1

接lick

屌 係咁F5都唔夠快

好似夠人 開多團有無人打?

冇 真係冇

2877142

Thanks all

真係冇

謝curry

其實我有女僕不過無人肯做補就算啦升左5隻角打真龍 但做親都係補

飲緊茶

飲喜茶

冇=冇
真係冇=真係冇

比人知你係補
咁就一世架啦

打真火水補出場率達70%

唔中招咪得
要補黎做咩
邊個死就mark入簿

辣殺

真⋯個個都唔想做跑狗

最想玩女僕2技都唔駛出

洗乜逼自己用補
冇補又唔係打唔到

水槍bb幫你

咁會係我比人mark入簿

白貓新囡好似好正

希慎果間排到痴線

有沒有圖

已經mark左你入簿
檢討下

NULL神

謝咖哩
等2點

Hell -4

++

siu 4

-.-

掛住食女唔上水

2日無上水 去左邊到食爆菊黎

係比人食

我都想食女

998警報

唔中

新女

G

準備好打HELL關